like晒個女仔ig d相會唔會搏到佢注意？

會

咪發夢啦死毒撚

Block 鳩硬你個痴線佬

your face your fate

會
block埋你添

我為咗唔畀佢發現我有follow佢(唔知佢知唔知同介唔介意)而取消follow，一直都唔會like，默默關注下算啦

咪撚stalk我啦屌

Blocked

要comment jeng
咁先得

引到佢注意又點
條女會知你係兵
跟住你仲想點？

No